[Gay post 100]祝大家幸福快樂,唔會遇到仆街煩膠

你是你的傳奇

頭香

下

可惜你只是板凳

留名

司機哥哥
你係咪mom緊post呀？

此post已完

由Hal決定

二奶想扮正室

叫我？

你揸的士？

你叫佢去飛鵝山嘛

答我問題先！

我一直觀察緊你

做咩要咁做呀

唔同你講喇，準備陪Hal

要扑野了

91果陣入post 而家咁快就100

你地都唔肯同我做自己人 想比你都比唔到

我地1日推左4個post

有咩睇

都唔知發生咩事

張相呢!

聽聞最高一日8個

Gym同食嘢喎

之後咪扑囉

喺gym扑咩

你會笑我

唔得咩！

fd子唔笑fd子

可能睇左唔似滾動岩咪唔笑你滾動岩

好多人

我一陣笑cat cat就夠

Gym 食墨跟著啪啪啪

淨係會鬧鳩fd子
@邪花

過到Congress 先啦

感到angry

CLS , 開個會返o黎成個post都爆埋

你班粉腸，一個下晝就爆一個Post

巴打係咪有夾band

你地去拍拖啦 呢到交比我地

沒有

fail

Mint pig 有冇去拍拖

無 我放左工 佢加班 繼續一個人

大現充講呢啲

你又做望夫石呀？

我都無拖拍

是的
搵啊媽食飯之後返去換電器執下屋

今晚咪見囉

可能我都訓左 聽日同老細開會要精神啲

要出聲就會精神架
唔駛出聲即係冇人理啦 精神嚟把鬼

空氣清新機係咪風扇樣嗰部

係喎 又做Rich Pig

做咩現充講呢啲

已經j過

天呀 可唔可以俾d膽我

海膽ok?

直播catcat剪頭髮

其實放左工先最忙 不過係要自己一個囉

不了

係呀

要主動進攻了

佢實有野問我 要準備下

好大份
點同時拎咁多嘢返去
又坐的士！！

ya~~~~~~~~~~~~~

蛇膽ok?

借親戚個司機幫一幫手 拎左返屋企先食飯

反省吓你啲進攻再講啦

Where

我都驚....

岩啊
又唔見我出事

我就係突破華點嘅盲生

你又要攻？

你好老咩

好想食芒果lo米飯

比十蚊美金做左訂閱先

Ok

正宗好似熱既 但我凍熱都食過

第第做咩呀

暖/室溫

唔會好怪咩。。。

第第很餓

想吃屁眼？

馬眼呀

Rich Pig

Why not both

又唔係我既

wow 高汁

好食ge

有幾多人屋企親戚會有司機
唔係你有都係你家族有丫
仲可以話借就借 一定好熟

好鐘意食

第第不餓

算啦
呢啲嘢恨都係唔嚟

紅磡係九龍沙漠

親戚多 但會聯絡既都係得佢地
好似好誇張 但佢地係真有錢 我係對佢地黎講只係蟻民
佢地都係近呢十幾年先做起左

Disagger

親戚有司機完全唔係我地呢啲平民理解到嘅

有唔少野食但出入有ｄ麻煩

勁 撚 遠！
搭巴士要大半個鐘
小巴就要去到mk先有得搭
搭地鐵就係兩個站中間
近在眼前遠在天邊

會唔會係咁
拎貨食飯先

會

沒囝 你都唔係冇錢㗎

你又扮
上次你重坐林肯加長版豪華房車出嚟

仲拎住枝手杖

咪就係

個司機一樣咁惡

啤住我哋
心諗做錯啲咩

me no have c gay

好慘

外籍女僕

照片總結到幾樣嘢
1 夏天千祈唔好著黑色底，會好吸熱
2 夏天好熱，西裝友都淨係著2件(冇咗邊件大家知)
4 要有肌肉有身材先好著背心
5 女仔覺得男仔都應該要剃腳毛
5 原來有人覺得宜家夜晚好凍 (原來真係巴基斯坦嚟)

其實咁樣會出到縮圖 如果有人返夜工就唔好啦

3 想睇着黑色底底個男人真身

執亊

班女仔點諗我哋估唔到

認真呢

？

by ,, 3 分鐘前

做乜啫你

又要排隊

驚乜

二千萬，前鏡頭，清到無朋友

你

好鐘意男仔多腳毛 1/0都好 會感覺特別正

佢唔做警察都可以學水煎包咁教人勇敢行出街
不過比著我生到佢咁我就跳樓死左佢好過

agger
多既可以一條條拔

想摸 小腿幼唔幼

15cm

適中

花生

圖

我有做過類似既野 點知比人話唔鐘意 好像比人偷窺跟蹤咁 睇完又諗返起

其實佢冇

你地係咪痴線
我放工上黎直情skip 左一個post

值得參考

佢哋話一日八個都試過

好假.. 我p得好過佢

Pm

我挭係純

我p你

圖

Next 有無腳毛仔仔

點呢屎腸

Cum cum bit.do/hehepm 好悶

實有嘅
不過唔騷你啫

咁邊個有仔？

我低汁無計

那有 屌你

原圖呢？

屈鳩我 唔開心阿 你要負責任

又有嘢睇

腳圖

我諗今日凌晨之前應該又推多一個post

有無咁快呀而家先200幾

我想睇

你留contact比我喇

9禁都唔識

睇下大家想唔想收pm姐

其實我都唔明

大陸人真係呢個世上最on9既生物

點呢

同男友食完飯，上一上水

唔好放閃

同男友尖緊，潛一潛水

去左買野 比錢個陣 最後有幾個大陸人排緊 我行到去比錢錢都未拎出黎 佢地已經行到勁貼係貼到掂到我屎忽個隻 係到等比錢 然後店員找錢比我 我錢都未拎到手 佢地已經係我身後伸隻死人手出黎比錢
唔知係咪趕住去死

呢兩個波波係咪精神分裂

想抽你水 頂你屎忽

屌9左佢 係要比人開到聲屌先識behave下

HAL唔好玩我電話

呢啲先叫放閃

上面兩句都唔係我回

想

有關係咩

原來我同呀媽一樣都中意除鞋唱歌

搭港鐵前面有個勁大隻嘅背心仔仔

姐係著鞋唔唱得？

不孝子！

著鞋會走音

好正，件背心勁鬆，鬆到露lin咁濟

3p

FF

太懶唔追了

我想識你

笑左

Email 我contact

咁又唔會
會放鬆ｄ lor
我入錄音室都中意除鞋

咁你咪有曬全部人contact

花花多d 你地唔email我 我點會有你地contact

想識人就email我啦

貓貓玩嗎

no la
lol

唔係貓貓個email黎架咩

屌 你係tg同你講唔好

自爆？

厭了

係
我個email係for大家用黎交換tg咋

頭先做尖做到差唔多同埋都晏 之後叫波波走喇...
波波黑我面呀！

佢係想喺gym room 同你扑野，你要走咪黑你面

大家都私交了

咪係囉 都唔飽點走呀

私交還私交 唔關個post事 有人有私事想單獨傾咁咪交換

唔一定係想食人嘅
講句公道說話我自己私交左咁耐 我一日都冇上少過水 仲日日瘋狂推po

今晚做乜突然咁有興致玩集體私交？

西女人

係咪同老母唔比打機就嬲左佢差唔多

我好似開左成個月啦喎個email

我明就，之前係我都會私交

做乜今日突然間推返上嚟？

Hal洗唔洗哄番人㗎

好港女呀 又要住港島 又要黑人面

呢個係見有pm呢兩隻字就唔理係乜都會打出黎嘅magic word黎
但今次唔係我打嘅 好似係

唔洗換燈膽
應該係唔洗做任何高空工作

真係會極速執架咩

港女波

咁你地搵貓貓搵我喇

唔會撞頭真心正，搭港鐵頂住啲扶手

可以極速同會極速好似係唔同的

比個參考您地

我頭髮岩岩好掂到舊式地鐵紅色手環個底

矮仔最正係可以唔覺意撞到人地條j

乜你咁矮嘅咩？

個舊野會卡我頭髮

我個頭撞到港鐵啲扶手，矮啲咪好

我成日撞親頭

我d腳毛仔仔呢

屌你

等你pm 你等下sd去邊個email喇

港女番嚟啦

中文..

Not local

黑人問號???

咪話163 講左好多次啦喎ching 有冇聽書咖

做咩黑人面，畀機會你平反

我之前叫佢出去抖唔理我....

又想笑你渣

我咪差唔多 笑佢即係笑我自己

都係黑面港女，冇得洗底

咁我係咪要sd email

有人直接貼左tg
你可以參考下

唔好咁話波波喇 佢忽然心情差啪

.............

參考直接貼出嚟

好閃

閃死，點解佢黑你要都要幫佢講好說話
點解我黑面我嗰個唔會哄我

港零

我tg有樣 唔放得

我唔係

太多我先唔del
而且依家做野contact有樣方便ｄ

係 有d group require icon

ikea嘔到成廁所都係

好啦 講下笑架咋
唔好嬲

病左

叫咗你咪食咁多肉丸㗎啦

又飲醉

想飲呀

冇，忽然覺得好煩

飲完會開心啲？

好喇 要傾計就出聲

做咩事心情差

未必開心啲既
但我鐘意飲完咩都唔洗諗既感覺

呢到有人好似我唔鐘意飲酒

有時控制唔到心情，我唔想

唔知呀，心情好亂
M到

明白呀 我都試過
好快無野既

飲少少已經醉

其實愈飲愈唔開心

喊吓

咁可愛
拍拖之後我都好少去飲

我有時都會 睇下同咩人飲

我習慣左控制 所以依加有d障礙

洗唔洗開解下

開心時我想飲 唔開心又想飲

屌呀！啲咳聲好煩！
五十歲人都成個細路咁，口又唔肯戒
食幾多藥都冇用啦

忠告：切勿沉迷酒精

開解唔到
要靠自己

五十路

有冇帶口罩？

ME!!

唔好咁炆 愈炆愈煩
放低電話早啲訓啦一係

除左果汁酒，我飲咩酒都覺好難飲
去酒吧飲橙汁，畀人笑細路

以前一星期都會飲三四晚 呢加三四個月先飲一次
除左有時同公司/其他公司啲cocktail party會飲之外

已經有抗體

我明啊

咁可愛

所以唔會飲

成日係公司食完晏都想買支酒返去飲

我都覺得苦

好 係

笑左
下次我叫apple juice 先

沖一沖涼先算

哈！

當有野比生活更加苦既時候 就會想去飲 去忘記生活既苦

頭幾啖苦姐

Gogogo

本身我唔想叫，間舖迫人一人一杯

咁你去沖返個靚涼先啦 之後可能會舒服啲

搵ｄ甜酒飲lor

嗰日飲完仲要番工，唔飲得酒

飲啲酒精含量比較低嘅酒囉

做咩safety critical ，唔飲得，仲要凌晨

？！你有join公司嘅cocktail party?

mtr

嘩
原來係鐵路部嘅職員

間中佢地會叫埋
好多時都係其他公司搞叫埋我地去

沖完涼入返房又冇乜嘢

覺得自己有啲港零

你根本就係

頭先同個中同係我屋企聚一聚 吹下水
發覺原來自己好幸福
個同學家境好慘 都唔知點幫佢好

你呢

好多悲劇

有冇人有工介紹比我朋友

港一

我都搞唔掂自己
叫Pigpig冇人呢啲

咪又畀人屌

嗯.....

港零有人錫咪得囉
最緊要開心番

唔想咁

做狗奴

我又要

港零其實幾得意

要做啲咩

係咩

點港法

我覺得係

點解咁講自己？

黑面嘛，又易心情差

心底裡其實係咪對當下既生活有不滿/感到不快

其實唔清楚
點先叫港零

我都係黑面神

好不滿

有無方法解決？

我改善緊間舖㗎

主要係舖頭同屋企？

要咩工先

某人果個先係真港零

煩屋企同自己
覺得自己啲情緒硬係有啲問題咁

你冇表情先黑姐

姐係你既不快係來自工作？
如果間鋪可以改善到你想要既咁 你係咪就滿足先？

我以前都係一個好易心情差既人 諗返轉頭 係因為我當時比自己好大壓力 當時唔識處理 成個人都好亂 好易好憤世咁 但後來當搵到令我唔開心既原因 著眼去解決後 雖然係辛苦但見到自己既野一步一步成功既時候 自己既心情就再無以前咁飄忽

可能1999 sorry

但主要喺屋企野同自己啲咩先令到你突然情緒唔好？
有冇得解決？

心情差係因為自己個人同屋企多

冇㗎，老母對我影響太大

講個秘密您知。。。
我越望自己d相越覺得自己好似個面具
尤其笑嗰個樣

又搞到大家放負

Anyways try to be positive!
個人積太多負能量做咩事都會爭咁啲

盡力啦

Who

我自己可以放
好似係

有24孝男友果個

一齊放

有得做港零好幸福

係我一笑到唔見左對眼個陣個神情勁似呢個面具
唔笑個陣就好閪

真心有ｄ似
笑死我

傳說中呢d好似係叫做笑眼

我知

有唔開心冇人得閒聽嘅話仲有Halhal同我地

無需自責，如果大家本身都冇負又點會俾你影響到呢

下次唔講囉

你哋兩個臨瞓前都要放一放閃

前排做功課做到好頹又唔知有咩目標個陣我都應該放左幾多
如果有負能量嘅話真係不妨講出黎分擔吓

手指好靚。。。。

我現實唔太識講自己嘢
好怕煩到人

我最近都剩係同您地同埋仔仔講咋
都冇咩邊個會認真聽又會無條件聽

因為人人都已經好多嘢煩

我係㗎

對唔住lor

sorry cat cat我太嘈

你好似差唔多

唔係 好柒

講多啲嘢好 收埋收埋越踩越深唔係好事

我怕煩到人，人地同講就冇嘢

發生咩事

好。。。好深啊。。
呃啊。。。。
。啊。
。。嗯。。

我記得唔係

好淫

我純粹係唔講野會死

我記得ok wor

形狀唔同 我指甲冇咁3d

我同你相反
真毒

要放負嘛

但呢幾日都同你地一齊好開心
冇咩時間去sad

喂而家唔係叫你＿喉啊

我同你出街的話是咪變左做我ge個人分享會

真毒加一
社交閪面王is me

佢真係好funny ga

試下先知

....................

我會尷尬，之後不停重複哦/嗯/係嘅/啱呀

我先來一個冥想了

記得做埋高難度瑜伽

再見

好毒

貓爪(奶～)

be haply la 啜卜 muah~<3

.....

😻😻😻

我指甲好圓
長形先靚

好彩cat cat會比反應我

對唔熟嘅人好難狂講嘢

今晚又開大冷氣療法
今次著兩件冷衫唔戴頸巾算

睇感覺啦
有時我買野都可以同師奶做到fd

我會怕醜

交際花

呢個療法我同腸腸已經開始咗幾日 係抗寒療法嚟

等我教你

得閒try try

花花要斷電了

我都要差電了

叫Hal先

together

gd nite

點解訓唔到

快啲去飲杯熱牛奶啦

唔洗早起咩

唔好諗你男朋友喇早啲瞓啦

咁煩緊咩

今晚就1件冷衫1件大褸算
太臃腫好難轉身

又話掛念紅塵俗世嘅？
算我而家都要瞓，因為聽朝返9點
得返你一個唔好意思

從來只有我屌人

我都想講好靚
我隻手又肥又短 仲未搵到成年人既手細過我

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

你地班渣ga
我輕鬆十連

其實同我做朋友都幾慘
我好唔鍾意whatsapp R水吹
寧願你有咩就打比我講
因為我打字好慢

同埋除左男朋友同某啲熟既同學 我從來都唔會主動約人
但係人地約我既話就好易約 因為我成日都好得閒

咁唯有聽日先上水 早抖

我之前唔係香港依家同佢又夾唔到時間

我超過二十個字就會錄音
而我都中意傾電話
下次call you

因為唔止我一個人嘛
要大家夾時間

6個人
有ｄ又要返工嘛

傾完電話
我訓lu

我個人咁高我隻手都勁細

。。。

訓得好差

粉粉

好大雨
好大風

無人理我。。。。

i know u

頂得順你咪係

我正式宣佈
肥婆+上司=臭閪自私八卦精

寫horny 0 need sex

師奶花

我開冷氣訓就一定著冷衫

你同小便有咩分別

agger

個個都咁誇張

講錯
係花師奶

唔著都OK
但係唔著訓醒會好凍好唔舒服

你哋一定係肥婆

好彩我係水腫咋

呢D叫肥西

ok

痴線
琴晚不停落雨勁大聲
瞓唔到

別怪他別怪他

今朝瞓覺：底衫、長袖恤、開胸冷、絨大褸
著到成隻水腫咁

有病？

姐係辛苦工都做得？ 本身咩學歷？我可以留意下身邊朋友有無搵人開工

有無搵過的社會援助睇下幫唔幫到手？

自己睇

係咪中醫野？

同一行業，可以試夜更，錢會多啲
例如我個friend會去做夜更seven，每個鐘多10至20蚊
(但係佢次次返完夜間第二日返學就遲到，唔好學)(你無返學應該冇問題)

各位早晨
30page新野好難追

而且我個friend話行行企企好hea，夜晚好少客，揀工作分店唔好揀油尖旺就可以，廢時有酒客鬧事

你可以試下先 一般都in到 執貨收銀

早晨

有冇掛住我呢

諗太多

但番夜真係用生命換錢

真係口硬

btw 尋晚話貼圖既巴我miss左啊

學生時期都要努力讀書！

你問題
唔會再貼

但係對於佢個case，返夜更可以唔使夜晚留喺屋企開燈，電費都慳唔少

好惡
腸腸佢鬧我啊

其實呢種真係好慘...
可能我離地，其實佢幾大？會唔會搵私補好搵d

又搵腸腸幫手 煩住人

等炒

終於星期五

老細！呢度有個冗員工

係咪想我煩你

Is Friday Is Friday~
如果OT我會避
Thank god is friday~~

好啊

好感動

山b我要圖

好快又星期日

快啲放工

屌你
好快就下星期五

星期一拎左假

你貼先啦龍b

9點半架喇

我無圖貼

好快四半

想快啲收工
完Intern last day😛

花生第第

散水餅呢

好啦：

你放四半？

咩煙腸？

嫩口煙腸山b

抹茶芝士紫薯西餅

不嫩

咩黎！我要無底褲版

Happy Friday
不過今日老細係到 同埋有人生日要慶祝 可能都搞到五六點先步出公司

可以勞役煙腸

外資公司？
有happy friday 好好啊

紫薯

番左兩日夜又番一日早，好難頂，好眼䀡

P圖嚟

好葡萄

放左工都係自己一個

唔是有仔架咩

山b恰9me

佢有排都未放

好串 串我呢d單身狗

琴日嗰張係p圖，睇嚟都冇意思

間公司又唔係我
打工狗一個

吓興架咩！！！！！

一時時啦 唔係興 但可以有

我唔係成日望blackberry
屌連續兩日比大老細發現唔喺啲會度啦屌

一路順風

應該都仲坐得穩

扮下工啦今日

仲用呢款機？
我係老細都唔要你啦

可以包養嗎

真心想睇下

無印象

冇睇過 唔緊要
最緊要有人答我

好少睇日本既

調去掃地

我都想搵人包

你仲會自己打j咩？

見你頭先有答我就俾你啦

都已經有樓

睇歐美多啲？

少啲囉 但都有既
有時想要 但佢又唔想咁

例如…熊？

唔要熊 唔要太老 唔要肥 唔要太瘦

都算p得唔錯
佢好好J

有樓..............

adore

要求太高

j人都冇得揀個自己鐘意嘅

睇咸片要求高啲無所謂掛

岩呀你

揀男朋友先要高啲嘅

大家都好多經驗 adore

間中 有時收埋自己一個打

拍拖好難搵到個完美既

識食

唔係喎 男朋友要揀性格 樣過到自己門檻就得
我話知個gv主角係港女臭西
啱睇就食得架啦

咁自私架咩
梗係公開比咁多位巴打一齊睇架喇

話時話 你地次次都10? 唔會互打？

如果已經係poly讀緊書
佢有冇試過搵功課輔導班？

當時係完美
過一排咪...............

btw , 過左成晚都竟然未爆post
證明個個都係offic hour 扮工

睇歐美 肌肉 3P

我比較喜歡日本/亞洲
但其實主要睇有冇feel

呢3樣野都係我唔會睇

日本有feel啲
本地都得

呢個好似冇 我可以問下佢 Thanks

50好似係 不過成日要強制OT

你問下佢喇，我讀u個陣都做過
如果有需要既睇下有咩方法比個聯絡方法你試下

H&M福利好啲？

讀緊u咁方便好多啦
私補？
U記幾錢 我可以問問鋪頭仲請唔請人同埋開幾錢

鋪頭

會互打 唔一定要入 有時佢會唔舒服

正

好孩子 (點頭)

之前好似仲要人 呢加唔知 唔過問人手問題

咁唔係點

逼零仔是不要得的

你比人逼過？

唔駛逼都知啦
好講究架 會洗好耐

巴打so sweet

迫到既咩?

有志者事竟成 要逼實逼到 但大家唔開心姐

？？

強迫冇好結果

呢啲要你情我願先開心 唔係單純嘅洩欲

否則全世界只會係攻

識貨

@侵侵

如果係逼一仔呢

唔覆ME

兩攻必有一受

玩咖喱

法國波波原來係抖m....

其實攻都幾辛苦架我覺得
畢竟佢用好多力

山b

龍b

我有skip到咩
睇返先

人地叫水水

可以互打

即係你識人係poly到請人做功課輔導

我認同

您都skip左我

我話你聽啦
兩攻必有一受係不變嘅定律
1+1=0
1+0=0
0+0=0

原來呢個時間有Pokemon睇

@水水 我冇skip到呀 我有講thanks
我諗住問左個同學知唔知有呢樣野先再問你

gay post入面都有好多

去myway做pt

睇多啦A夢新番好過

@滾動岩

SPAO果間佢都有話試下 諗住過幾日walk in
波板糖仲請人咩

你係邊隻？

其實唔扑野又有咩所謂 互打吓丁咪得

Ok you win

可以口爆

小心生嘢

我未進化到

自認？

Pigpig話成日喎

地鐵要睇佢個網先知 佢長年都請緊
唔想咁悶咪做海洋公園
再唔係就做我以前份pt sales但要跑數 有客嘅話會多過50蚊一個鐘

好過做毒氣丸嘅

吓可以生d咩野

飛滋

我都想做波板糖

您地唔係毒氣雙子咩

返舖頭啦您

講你都唔識 alola

毒氣雙子有三粒...

做咩@人

親身經驗：冇試過
最多喉嚨痛

想啫，不過地鐵站咁多人應該睇唔到我...
高先可以做

你喺邊隻？

冇叫你吞埋

有時扑野好攰
btw有冇人幫我打

我?

做咩都好 但係特性一定係港女

比人lam?

唔吞爆黎做咩

岩啊

成日

Hal試過喉嚨痛就冇乜吞

係鬼

波板糖最正係張免費飛

我私chat下你先

我吞完會嘔
果然我都係岩口爆人

op幾好
不過會曬到好黑

我想再曬黑啲

渣ga

好似傾得好開心。。。。

去游多啲水

冇時間

去九公

淫0技能好難學啊青

唔去九公

點解要負皮我。。。
我係咪又做錯啲咩。。。

波波

口爆同淫零冇關係

唔想畀人搞

錫返

平生第一次將囝囝上屋企 , 有咩要注意

我講緊吞

唔係poly
好多坊間組織都有請

我好似係淫零菁英

歡迎搶奪我

tran得唔好就要你貼屎忽

帶套

capped

帶condom

真係要露出胸部先下到啖氣

帶玩具

腸腸搵我？

yes

我問下佢有冇興趣先 有就先再問你 唔該晒

是咪搵我

唔係自己既胸部得唔得

唔洗客氣喇
btw歡迎朋友肉償

誠意無乜喎

屌你啦

想口爆人

唔係猛一菁英都唔好諗住掂我

wts ur problem

冇人好淫賤

好似明左啲野

要吞嗎

猛一洗鬼搞你

你話事啦

應該同你本身就知嘅嘢一樣

本身唔係幾睇得透
而加明曬

沒定波淫d
矛盾大對決

雖然個人投猛一

我投你，你一定最淫

即刻咀埋去

我是咪都可以投

多謝你既支持

嗚哇

投啦

跟住就係時候懲罰下我

你地直接約啦

佢不嬲都咁講架啦

我琴晚剃左部份 而家肚臍對下好痕 好想R

唔好呀

雖然我係猛一 但係我唔係沒有人條仔

好惡啊

淫零菁英

原來你地係一PAIR

你是咪誤會咗啲咩

耍花槍

我9up下哈哈
呢到唔係得HAL同埋滾動岩係一PAIR咩？

嗨你又想做菁英呀？

太天真了

仲有邊個係一pair

罰你深喉

rjisso

花花花生

其實都唔算係罰

前前後後有4pair以上
包括d散左同未散嘅

！！！
可唔可以私底下SHARE多D

深喉好似好辛苦

哇

幫推

咁罰佢唔著底褲番歸

沒有人表示 深喉easy job
臂交都easy job

咩嚟

都幾搞笑哈哈

可以唔駛頂到入喉嚨架喎

呢個相比較下都ok ＿

臂交咩嚟

臂交 shocked

咁唔係普通含咋咩

...好痛

深喉好正

含劍咩

特技

居然有你唔知既野

成日幫HAL深？

塞完屁屁塞入口

你會？

咁你會唔會唔舒服

一定唔會

咪係

花仙子做乜

仲以為你地會

你會咁對啲零？

好似我

發惡夢醒左

豬！
不過發咩夢

恐怖

岩呀 然後我會問好唔好食 仲要唔要

我鐘意自動波 比人塞就唔到位到d辛苦 仲要有人試過硬塞磨到我d牙整損

試過一次，嚇死

有 鐘意呢種感覺 我會要佢點頭 然後繼續擔

淫hal

點解咁變態嘅

腸仔好恐怖

就黎101

我冇諗住中1001

今日速度冇琴日咁快

但係我想喎點算

所以我會等等

太快討論唔到